{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2619523?place[place_type]=GID&place[gid]=2619523&place[latitude]=36.561293667&place[longitude]=126.3287772138&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 라르고펜션"
    },
    "text": "ペンションには屋外プールがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合、炭とグリルが利用でき、2~3人は20,000ウォン、4~5人は30,000ウォン、6人以上は40,000ウォンで共用バーベキュー場で決済する必要があります。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生した場合は現場で決済しなければなりません。 無料Wi-Fiが使用でき、ペットは入室及び同伴ができません。 屋外プールは夏期(6月初め~9月中旬)に運営され、時によって運営時間が変動することがあります。 プール利用時の服装はラッシュガードや水着を着てください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 基準人数に対する料金であり、超過時に追加料金が発生した場合は当日現地にてお支払いください。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生しますので、ご利用の際にご注意ください。 ペットと一緒に過ごすことができるペンション以外はペットと一緒にすることはできません。 付帯施設(バーベキュー場など)をご利用いただくと追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差により誤差が生じることがありますので、重複予約に対してペンションは責任を負いませんし、基準人数及び追加料金はペンションのポリシーによって変動することがありますので、ご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、2~3人は20,000ウォン、4~5人は30,000ウォン、6人以上は40,000ウォンで共用バーベキュー場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生した場合は現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室及び同伴ができません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期(6月初め~9月中旬)に運営され、時によって運営時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の服装は何ですか？",
            "answer": "プール利用時の服装はラッシュガードや水着を着てください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金であり、超過時に追加料金が発生した場合は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に過ごすことができるペンションはありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に過ごすことができるペンション以外はペットと一緒にすることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 405
    }
}